如何防止被欠薪？

請指教
謝謝

唔好返工

做義工

指你老母

先收錢後做事

香港邊度有？

好簡單，人地唔出錢比你先你就唔接佢job咪得

你老尾又係"fernando"你條柒頭
成撚日請人指教
不如你改名叫"fer-don't know"算吧啦

屌你老味, 呢啲咪低質素Post囉，
成撚日問人指教指教，乜柒都唔Provide俾大家討論
有咩好指教啫? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值嘅話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[請指教]. 就噉話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母fer-don't know
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你㗎柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼Contribute

成日咁撚得閒上嚟連登出埋啲低質素Post鳩噏問人指教
不如用啲時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
fernando我屌你老母

建築業？？

收皮啦屌你老母

好耐無見
Btw 指你老母

唔好計人工

講錢傷感情, 唔好咁計較就唔會被欠薪

甘應該唔易搵野做
市面係先做野後找數

咩業都可能欠薪

唔收人工咪得

本來無一物，何處惹塵埃？

咁你都假設左可能會欠薪 咁問如何防止把撚呀

用石頭出糧

諗起Peter俾料

無

冇辦法

利申比人拖糧拖咗成年，日日食樹皮

指插你老母個臭西

無追糧？

好似你條柒頭呢啲咁特別嘅case，自己去庇護工場搵姑娘幫手啦，屌你老母。